有冇人同我一樣已經原諒左達哥？

佢係依段時間已經承受左好多壓力
達哥佢都係人 比好多人屌都會唔開心
既然佢都出左聲明 雖然佢都係冇表態
但係我都接受左
大家係咁仲要搞鳩達哥呀
可唔可以還番一個高質既直播主比香港人？

連登仔見好就收啦

你有壓力佢都有壓力
你有冇企過係佢個角度睇？

無人想理佢住，搞掂政府先。

講真,focus 返係正經野到啦, 邊個無壓力?咁樣針住佢又對個情況有咩好轉,佢依家咁樣,講咩都唔會岩你地心水架啦
利申,無睇